\pagestyle{empty}
\begin{center}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{images/escudo-itesm_small.png}
\end{center}
\vspace{17 pt}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}
\Huge
%\textbf{I\hspace{1pt}n\hspace{1pt}s\hspace{1pt}t\hspace{1pt}i\hspace{1pt}t\hspace{1pt}u\hspace{1pt}t\hspace{1pt}o\hspace{1pt} \hspace{1pt}T\hspace{1pt}e\hspace{1pt}c\hspace{1pt}n\hspace{1pt}o\hspace{1pt}l\hspace{1pt}'o\hspace{1pt}g\hspace{1pt}i\hspace{1pt}c\hspace{1pt}o\hspace{1pt} \hspace{1pt}y \hspace{1pt}d\hspace{1pt}e\hspace{1pt} \hspace{1pt}E\hspace{1pt}s\hspace{1pt}t\hspace{1pt}u\hspace{1pt}d\hspace{1pt}i\hspace{1pt}o\hspace{1pt}s\\ S\hspace{1pt}u\hspace{1pt}p\hspace{1pt}e\hspace{1pt}r\hspace{1pt}i\hspace{1pt}o\hspace{1pt}r\hspace{1pt}e\hspace{1pt}s\hspace{1pt} \hspace{1pt}d\hspace{1pt}e\hspace{1pt} \hspace{1pt}M\hspace{1pt}o\hspace{1pt}n\hspace{1pt}t\hspace{1pt}e\hspace{1pt}r\hspace{1pt}r\hspace{1pt}e\hspace{1pt}y}\\
\textbf{Instituto Tecnol'ogico y de Estudios\\Superiores de Monterrey}\\
\LARGE
\textbf{Campus Guadalajara}\\
\vspace{11 pt}

\Large
\textbf{Escuela de Graduados en Ingenier'ia y\\ Arquitectura (EGIA)}\\
\vspace{20 pt}

\textbf{Maestr'ia en Ciencias Computacionales}\\
\vspace{42 pt}

\Huge
\textbf{T'itulo de Tesis}\\
\vspace{65 pt}

\Large
\begin{flushleft}
\hspace{5pt}\textbf{AUTOR: \hspace{28pt}Nombre Nombre Apellido Apellido}\\
\vspace{5pt}
\hspace{5pt}\textbf{ASESORES:} Nombre Nombre Apellido Apellido\\
\hspace{117pt}Nombre Nombre Apellido Apellido\\
\hspace{117pt}Nombre Nombre Apellido Apellido\\
\end{flushleft}

\large
\vspace{20pt}
\textbf{Guadalajara (Jal), 11 de Septiembre de 2011}
\end{center}
\clearpage

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}